[傑中撚狗] 中年手足 : 靠我光復? 好~我靠你賣白粉

汪汪吠人借啲二推鳩啊叔當佢廢老
結果俾佢串到敗走
重點 8:55 - 9:10
想睇曬成件事既click入下埋條link cls支持吓呢位巴打

傑中手足撚狗
同埋記得cls支持吓呢個藍屍巴打

咁撚正都冇人討論

幾好笑

呢位巴打啲片都幾高質
本身喺軟件台見到估唔到仲藍到金
一定要subscribe啦
利申非本人
佢本人喺軟件台出沒

其實中年手足都跟得好密
各位手足行街見到都要照顧佢地
睇片有一瞬間都驚佢俾班癲狗扯左入去
啊叔隔離都有人摸住佢件衫以防發生上面講既野

自從上年6月
我對講嘢有鄉音嘅人改觀

啊叔走落黎就係為左避支共
屌你搞到香港變大陸緊係反對啦
我相信有得公投既話呢位手足一定支持獨立
食白粉呢單cctv新聞冇報都跟到咁足
真手足黎

所以真係唔好再係唔係都屌D 口音唔正
呢場運動見識到好多屌狗街坊都係口音唔正

借推!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

毅進仔個腦

pish

阿叔好波

應該係片主拉住

啲狗對鄉音人士次次得一句:

唔好做戲啦!